集思廣益！想搵首歌！

有一首本地廣東歌係女原唱
有一個翻唱 係老女歌手嚟嘅
通常啲人都會聽翻唱嗰個版本
想搵返嗰首歌
如果有頭緒可唔可以打出嚟

?

自膠左

終於醒起 我要搵嘅係
最佳位置趙學而
Btw Thx